今日考CRE 見到個痴線佬第1題填E

是咁的，英文卷頭10題係A-D揀，之後10-20題先有A-E

今日坐我隔離個靚仔唔洗十分鐘做完份卷，都知佢唔簡單

之後當有人收佢卷既時候，我就望一望，一望見到佢第1題填左E.....

大佬呀，唔識撞都係咁意睇下題目先呀

顧好自己先啦 垃圾

你就係填咗E果個